尋日我用刀叉鋸扒咁食壽司, 俾幾個日本朋友屌到我差啲打交

朋友介紹, 尋日新識既幾個係香港工作日本人,

佢地個個用手拎壽司,成舊放入口,我覺得好粗魯, 其實香港人過份盲目崇日, 但明明印度人都係咩都拎手食,香港人就覺得核突.

當時我用刀叉慢慢切,細細啖咁食壽司, 呢個係我獨創既餐桌禮儀, 無論意大利Pizza, 美式炸雞, 中式片皮鴨都係咁食, 我認為用手食太粗魯, 係外面前,我堅持保持用刀叉的斯文形象.

咁幾個日本人一見到, 微笑咁教我日本正宗食法係用手, 我話你地同印度人冇分別, 然後feel到佢地開始有火藥味, 我話似印度人有咩分別? 唔通佢地歧視印度人?

跟住佢地就話傳統日本文化係用手食, 我話你地啲日本人墨守成規, 成日比啲上一輩食住, 無啲反抗精神, 上一輩叫你自殺,你係咪都去自殺?

日本人越講越嬲, 佢地就係咁,平時扮友善, 內心好火爆 , 佢地話我未食過高檔的壽司店, 用手食係因為保持空氣感, 唔會破壞結構, 我話點解你地日本人後生一代唔可以開創新文化? 咩都係食老本, 就好似壽司咁,都可以有新食飯. 抵你地俾韓國中國人攻陷.

最後佢地講唔嬴我, 想一齊打9我, 我話你地夠膽咪一齊上, 包你地下場會好慘.最後其他朋友勸架, 就係咁完左.

好多時社交就係咁, 因為小事而發展到嘈得好勁

樓主好波

好型-3-

冇是咁的重作

一切就散 你點用叉食？

你可以用筷子食
根本就係樓主on9，你咁做同去用筷子食西餐有咩分別

0分重作